[突發] 窮人唔好生仔巴打代表香港出戰CS:GO WESG世界賽

隊野唔係退出左咩

Eat my chips!